覺得自己有小小痴線。。。見到呢個肥妹仔竟然有呢種念頭

竟然想等佢長大既時候娶左佢如果佢大個左仲係肥妹仔既話

冇惡意 係得意 不過有少少似有唐氏綜合症啲特徵

例如呢？

diu, 米 pedo 人
1. 單人肖像 有 IP right
2. 亂咁用人地肖像，breach of confidence
3. sexual harrassment

嘩屌 如果你見到我細個個樣嘅相仲得了既

非gay....

FBI

細路女嚟講唔叫肥喎